連登仔哪裡來的自信敢講支那人呢三隻字

笑什麼，你也是中國人。JPG

我係香港人，生喺香港，死喺香港。
死支那

屌你老母啦 傻撚左阿 ..真係唔難想像到你呢D連登仔係現實講呢句野既情境..柒撚到震

好過你個打靶仔